犬示範laser pointer 係唔公平既demonstration !!

讀過Science 都知，light wave intensity 會隨距離減弱，而且遠射根本focus 唔到佢咁一點。所以唔會做到佢demo 既效果。
重點大家無留意，佢下下射落黑色位度，黑色比淺色吸光強好多倍，同埋紙張係易燃物料，梗係易著火。
根本係unfair experiment!!

咁樣愚弄大眾架咩！？

佢地on9當巿民都係on9, 咁用放大鏡同眼鏡都燒得著啦

點解唔示範埋近距離 橡膠子彈射報紙

政府記者會當公眾on9就不嬲架啦
你又吹唔漲香港人就係咁多on9會去信
最慘係信左果啲人就趕啲仔女出街
政府日日四點記者會就係有咁既威力

[形象工程] 我們不是暴徒

demo 俾盲毛睇，等佢地wow 出黎。
仲以為自己好威

同支共吹風會一撚樣，係俾班無知嘅人睇喳！